有無人聽陳凱詠(jace)既隔離？

誰知我 上傳十個限時動態定時直播
醉過喊過期待有他深切慰問我
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
但我清清楚楚終止交往他更快樂過
被退出驚訝什麼

一邊聽一邊留眼淚（特別係第三句）
個心好痛好痛
點解你要咁對我？

我都仲係忘記唔到他

以為會一齊過中秋的

你偽毒

忘了牠吧

這種自作多情

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

你唔講我都唔知

謙謙好靚仔

呢個版本 真係好有心思 搵埋林家謙唱男仔心聲

情傷你會治理

Jace

第三句 "更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網"

有咩咁值得感動?

我覺得有幽默感既女仔真係好加分。

同佢一齊出去玩或者食飯一定會好有趣。 而且感覺應該都幾歡樂，各大party飯局一定受歡迎。

但我就未見過呢類型既女仔，可能只係存在於我既幻想入面吧。

你好

但我清清楚楚終止交往他更快樂過

所以我放你走 肥仔

何寶榮

煲湯唔好亂加蜜棗會過甜